/* Mission-1-1: title */
"Mission-1-1-title" = "小轮子的力量";

/* Mission-1-1: briefing */
"Mission-1-1-briefing" = "使用新轮子训练我驾驶！";

/* Mission-1-1: congrats debriefing */
"Mission-1-1-congrats debriefing" = "好哇！现在我们可以操作了。";

/* Mission-1-10: title */
"Mission-1-10-title" = "Romotion 探戈舞";

/* Mission-1-10: briefing */
"Mission-1-10-briefing" = "通常你会在每一个舞步之间暂停一下。给我一些动作然后让我在舞步之间停下。";

/* Mission-1-10: prompt */
"Mission-1-10-prompt" = "可以教我跳舞吗？";

/* Mission-1-10: failure debriefing */
"Mission-1-10-failure debriefing" = "Romotion 探戈舞开始、暂停、继续、暂停、继续、暂停...";

/* Mission-1-10: success debriefing */
"Mission-1-10-success debriefing" = "让我多跳一会探戈舞。";

/* Mission-1-10: congrats debriefing */
"Mission-1-10-congrats debriefing" = "努力工作，尽情玩乐！";

/* Mission-1-2: title */
"Mission-1-2-title" = "橡胶燃烧";

/* Mission-1-2: briefing */
"Mission-1-2-briefing" = "哇，驾驶真有趣！你可以让我快一点！点一下驾驶来改变我的速度。";

/* Mission-1-2: prompt */
"Mission-1-2-prompt" = "教我怎样能\n开快一点！";

/* Mission-1-2: failure debriefing */
"Mission-1-2-failure debriefing" = "点以下驾驶动作来改变我的速度。我是可以快点的！";

/* Mission-1-2: success debriefing */
"Mission-1-2-success debriefing" = "快点！快点！";

/* Mission-1-2: congrats debriefing */
"Mission-1-2-congrats debriefing" = "你有看到我有多快吗？！";

/* Mission-1-3: title */
"Mission-1-3-title" = "串连理论";

/* Mission-1-3: briefing */
"Mission-1-3-briefing" = "现在把两个动作串在一起。";

/* Mission-1-3: prompt */
"Mission-1-3-prompt" = "我想我准备好\n拐弯了！";

/* Mission-1-3: failure debriefing */
"Mission-1-3-failure debriefing" = "请确保您把两个动作串连起来。";

/* Mission-1-3: success debriefing */
"Mission-1-3-success debriefing" = "很好，但你没有编辑这些操作的参数！";

/* Mission-1-3: congrats debriefing */
"Mission-1-3-congrats debriefing" = "继续吧，我们很快就可以到地球探险！";

/* Mission-1-4: title */
"Mission-1-4-title" = "损坏";

/* Mission-1-4: briefing */
"Mission-1-4-briefing" = "点选并按住来重新排列我才可以往前，然后往后，接着重复这些动作。";

/* Mission-1-4: failure debriefing */
"Mission-1-4-failure debriefing" = "点选并按住来走动。我想前后走动一下！";

/* Mission-1-4: success debriefing */
"Mission-1-4-success debriefing" = "往前驾驶，然后往后。";

/* Mission-1-4: congrats debriefing */
"Mission-1-4-congrats debriefing" = "我们已经越来越好了！";

/* Mission-1-5: title */
"Mission-1-5-title" = "停止";

/* Mission-1-5: briefing */
"Mission-1-5-briefing" = "删除往后驾驶的指示。尝试把它们向左轻扫！";

/* Mission-1-5: failure debriefing */
"Mission-1-5-failure debriefing" = "要删除动作，只要往一边扫过去！现在试试删除往后驾驶的动作。";

/* Mission-1-5: success debriefing */
"Mission-1-5-success debriefing" = "不要删除拐弯的动作！";

/* Mission-1-5: congrats debriefing */
"Mission-1-5-congrats debriefing" = "有时候，少点更好！";

/* Mission-1-6: title */
"Mission-1-6-title" = "尖锐形状";

/* Mission-1-6: briefing */
"Mission-1-6-briefing" = "我想在一个三角形内驾驶。请确保所有的弯都是同一方向。";

/* Mission-1-6: prompt */
"Mission-1-6-prompt" = "想帮我\n画一些形状吗？";

/* Mission-1-6: failure debriefing */
"Mission-1-6-failure debriefing" = "请确保所有的弯都是同一方向。";

/* Mission-1-6: success debriefing */
"Mission-1-6-success debriefing" = "差不多！确保所有我的弯都是顺时针和180°度。";

/* Mission-1-6: congrats debriefing */
"Mission-1-6-congrats debriefing" = "我不知道我还能画什么形状...";

/* Mission-1-7: title */
"Mission-1-7-title" = "方形";

/* Mission-1-7: briefing */
"Mission-1-7-briefing" = "看看您能不能让我方形的驾驶。我想我知道该怎样开始。";

/* Mission-1-7: prompt */
"Mission-1-7-prompt" = "教我怎样\n在方形驾驶！";

/* Mission-1-7: failure debriefing */
"Mission-1-7-failure debriefing" = "记着，方形是四个等边，同时是完整地急转弯！";

/* Mission-1-7: success debriefing */
"Mission-1-7-success debriefing" = "如果我们想在机器人太空大赛中胜出，我的角度和距离要更加准确！";

/* Mission-1-7: congrats debriefing */
"Mission-1-7-congrats debriefing" = "我们要加紧训练才能在机器人太空大赛中胜出！";

/* Mission-1-8: title */
"Mission-1-8-title" = "嗯嗯！";

/* Mission-1-8: briefing */
"Mission-1-8-briefing" = "我想要能用点头回答\"是\"！教我来回向前倾斜点头。";

/* Mission-1-8: failure debriefing */
"Mission-1-8-failure debriefing" = "点头\"是！\"，应该让我的头前后摆动。";

/* Mission-1-8: success debriefing */
"Mission-1-8-success debriefing" = "多点头的\"是！\"看起来更有说服力";

/* Mission-1-8: congrats debriefing */
"Mission-1-8-congrats debriefing" = "是。是！是！";

/* Mission-1-9: title */
"Mission-1-9-title" = "说不的人";

/* Mission-1-9: briefing */
"Mission-1-9-briefing" = "教我如何固定左右摇头来说\"不\"。";

/* Mission-1-9: failure debriefing */
"Mission-1-9-failure debriefing" = "添加左右摇动旋转，但确保我身体不要动。";

/* Mission-1-9: success debriefing */
"Mission-1-9-success debriefing" = "快速左右转可把我的\"不！\"变得更真实。";

/* Mission-1-9: congrats debriefing */
"Mission-1-9-congrats debriefing" = "我现在知道如何摇晃\"不！\"";

/* Mission-2-1: title */
"Mission-2-1-title" = "扑克脸";

/* Mission-2-1: briefing */
"Mission-2-1-briefing" = "当你点碰我脸的时候怎么办？";

/* Mission-2-1: failure debriefing */
"Mission-2-1-failure debriefing" = "当你点碰我脸的时候，教我做出什么样的反应！";

/* Mission-2-1: congrats debriefing */
"Mission-2-1-congrats debriefing" = "差不多了！";

/* Mission-2-2: title */
"Mission-2-2-title" = "挠痒痒竞赛";

/* Mission-2-2: briefing */
"Mission-2-2-briefing" = "准备挠痒痒竞赛！添加被挠痒痒时候的动作。";

/* Mission-2-2: prompt */
"Mission-2-2-prompt" = "帮我准备好\n挠痒痒竞赛！";

/* Mission-2-2: failure debriefing */
"Mission-2-2-failure debriefing" = "确定你建立好全部三个挠痒痒的项目的反应。";

/* Mission-2-2: success debriefing */
"Mission-2-2-success debriefing" = "教我怎样有长一点的反应。";

/* Mission-2-2: congrats debriefing */
"Mission-2-2-congrats debriefing" = "原来训练那么好玩！";

/* Mission-2-3: title */
"Mission-2-3-title" = "躲躲猫";

/* Mission-2-3: briefing */
"Mission-2-3-briefing" = "教我见到和没有见到你脸孔的时候应该做出什么反应。";

/* Mission-2-3: failure debriefing */
"Mission-2-3-failure debriefing" = "建立见到和没有见到你脸孔的时候做出什么反应。";

/* Mission-2-3: success debriefing */
"Mission-2-3-success debriefing" = "教我比较长的反应。";

/* Mission-2-3: congrats debriefing */
"Mission-2-3-congrats debriefing" = "以人类来说，你长得不错！";

/* Mission-2-4: title */
"Mission-2-4-title" = "毫无根据";

/* Mission-2-4: briefing */
"Mission-2-4-briefing" = "我没有轮子的时候就不能动！当我不在对接口的时候删除所有动作。";

/* Mission-2-4: failure debriefing */
"Mission-2-4-failure debriefing" = "当我不在对接口的时候删除所有动作。";

/* Mission-2-4: success debriefing */
"Mission-2-4-success debriefing" = "你多删除动作了！不要删除我回到对接口的时候的驾驶动作。";

/* Mission-2-4: congrats debriefing */
"Mission-2-4-congrats debriefing" = "好像灵魂出窍的经历！";

/* Mission-2-5: title */
"Mission-2-5-title" = "压力下的内容";

/* Mission-2-5: briefing */
"Mission-2-5-briefing" = "基本上我不喜欢有人摇晃我。如果有人这样就帮我吓唬他们。";

/* Mission-2-5: prompt */
"Mission-2-5-prompt" = "教我如何保护自己！";

/* Mission-2-5: failure debriefing */
"Mission-2-5-failure debriefing" = "我觉得有一种气体可能有助于吓跑尝试摇晃我的人。";

/* Mission-2-5: congrats debriefing */
"Mission-2-5-congrats debriefing" = "不好意思！";

/* Mission-2-6: title */
"Mission-2-6-title" = "上和下";

/* Mission-2-6: briefing */
"Mission-2-6-briefing" = "当你拿起我的时候我应该怎样？当你放下我的时候呢？我不应该在半空中驾驶的！";

/* Mission-2-6: failure debriefing */
"Mission-2-6-failure debriefing" = "添加一个拿起然后放下的项目。拿起的时候我不能驾驶！";

/* Mission-2-6: success debriefing */
"Mission-2-6-success debriefing" = "你可以想出一个比这更好的反应！";

/* Mission-2-6: congrats debriefing */
"Mission-2-6-congrats debriefing" = "我迫不及待地想探索更多！";

/* Mission-3-1: title */
"Mission-3-1-title" = "吓走打嗝";

/* Mission-3-1: briefing */
"Mission-3-1-briefing" = "我的打嗝会重复到活动开始。加一个响声的项目来开始。";

/* Mission-3-1: prompt */
"Mission-3-1-prompt" = "帮我治好我的打嗝！";

/* Mission-3-1: failure debriefing */
"Mission-3-1-failure debriefing" = "大响声可以把我的打嗝吓走！当我听到大响声就换一个表情。";

/* Mission-3-1: congrats debriefing */
"Mission-3-1-congrats debriefing" = "我想跟你讲，当我驾驶时听不到声响。";

/* Mission-3-2: title */
"Mission-3-2-title" = "守护犬";

/* Mission-3-2: briefing */
"Mission-3-2-briefing" = "当有什么动静的时候，教我怎样提高警觉和处理。";

/* Mission-3-2: prompt */
"Mission-3-2-prompt" = "教我如何成为你的\ny守护犬";

/* Mission-3-2: failure debriefing */
"Mission-3-2-failure debriefing" = "添加警报来警告人们，同时为嫌疑的人拍照。";

/* Mission-3-2: success debriefing */
"Mission-3-2-success debriefing" = "为嫌疑犯照一张相，然后拉响警报把他吓走！";

/* Mission-3-2: congrats debriefing */
"Mission-3-2-congrats debriefing" = "所有拍下来的照片都保存在相机胶卷！";

/* Mission-3-3: title */
"Mission-3-3-title" = "小夜灯";

/* Mission-3-3: briefing */
"Mission-3-3-briefing" = "帮助我在黑暗中看得更清楚。";

/* Mission-3-3: prompt */
"Mission-3-3-prompt" = "教我如何使用小夜灯！";

/* Mission-3-3: failure debriefing */
"Mission-3-3-failure debriefing" = "我的大灯将帮助我在黑暗中看清楚。";

/* Mission-3-3: success debriefing */
"Mission-3-3-success debriefing" = "我只需要我的大灯在黑暗中开着，有光的时候就关闭。";

/* Mission-3-3: congrats debriefing */
"Mission-3-3-congrats debriefing" = "我不太怕黑了！";

/* Mission-3-4: title */
"Mission-3-4-title" = "回避调动";

/* Mission-3-4: briefing */
"Mission-3-4-briefing" = "当我在探险的时候遇到障外物就帮我绕过吧。你有60秒的时间！";

/* Mission-3-4: prompt */
"Mission-3-4-prompt" = "让我们开始探险！";

/* Mission-3-4: failure debriefing */
"Mission-3-4-failure debriefing" = "当我碰到东西的时候，我应该后退然后转弯避过。";

/* Mission-3-4: success debriefing */
"Mission-3-4-success debriefing" = "在到时限前让我多碰到障外物！";

/* Mission-3-4: congrats debriefing */
"Mission-3-4-congrats debriefing" = "我终于可以自己探险了！";

/* Mission-3-5: title */
"Mission-3-5-title" = "照片游猎";

/* Mission-3-5: briefing */
"Mission-3-5-briefing" = "开始创建照片游猎！我应该开始探险，为我喜欢的颜色拍照。你有90秒鐘尽量拍照！";

/* Mission-3-5: prompt */
"Mission-3-5-prompt" = "让我们开始照片游猎！";

/* Mission-3-5: failure debriefing */
"Mission-3-5-failure debriefing" = "当我见到喜欢的颜色的时候我会拍照。";

/* Mission-3-5: success debriefing */
"Mission-3-5-success debriefing" = "照片越多星级越高！";

/* Mission-3-5: congrats debriefing */
"Mission-3-5-congrats debriefing" = "我终于成为探险家了！";

/* Mission-3-6: title */
"Mission-3-6-title" = "涂鸦旅程";

/* Mission-3-6: briefing */
"Mission-3-6-briefing" = "在屏幕上画出路线，然后看我在地上行走这条路线。";

/* Mission-3-6: prompt */
"Mission-3-6-prompt" = "让我们尝试涂鸦旅程！";

/* Mission-3-6: failure debriefing */
"Mission-3-6-failure debriefing" = "你需要添加一个涂鸦路线让我跟随！";

/* Mission-3-6: success debriefing */
"Mission-3-6-success debriefing" = "给我一个更有挑战性的涂鸦路线！";

/* Mission-3-6: congrats debriefing */
"Mission-3-6-congrats debriefing" = "现在，我们将要主宰太空竞赛！";

